從警方開始淡化葵涌斬警案，證明到一樣野

根據香港01
葵涌休班警被斬 警：情報顯示與修例有關

上月30日，葵涌警署一名槍房男警深夜下班後，遭三名男子伏擊，當中一人持刀，事主走避不及，手、腳及背身中最少三刀重創，受傷警員仍於深切治療部留醫。警方今日（5日）於例行記者會表示，針對警方行為，由網上惡意呼籲，轉變成用刀襲擊休班警；經調查後被斬傷的警員無欠債問題及長時間處於高水平評核，排除警員因私人原因被襲擊；同時根據逃跑人士衣著及其他情報等，相信事件是與近日反修例風波有關。

我個人推測 以下未必事實

對於警察，葵涌斬警案對佢地黎講明明係核彈

點解警方記者會會淡化件事 甚至冇再提起

被斬傷勢圖又冇公佈，平時示威受傷警察就公佈

咁好機會用黎讉責示威者同挽回民意 咁都唔做

而且依家仲未捉到個刀手 佢地捉犯唔係好勁既咩

其實真相好可能係中共做 想嫁禍示威者

但警方情報知道 但警方高層又唔敢追究

所以求其9up幾句屈落示威者就算

所以中共可能玩左好多次玩嫁禍 其實警方一早知

葵涌斬警案係8月30日發生

而呢份文件係7月1外洩，兩個月前已經應驗左

其實最想你地警察死唔係示威者，係中共

如果有mon post既阿sir 你自己用下個閪腦分析下

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

邊個做唔緊要
最緊要屈落示威者

所以我都傾向相信係中共斬多過 (疑似)革命黨斬

明明 (疑似)革命黨寫左成萬字文, 但黑警又唔煲大佢
完全無提830單野

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

根本無信過

再咁落去 會唔會中共戲子同真香港人一齊斬

其實最想警察死的組織係中共

老老實實我都想知到底係因乜事差人俾人斬
如果係因為個人操守賭錢失德問題
應該要追究該警員個人及警隊整體責任

我記得嗰陣有人搵到大陸新聞網

斬警嗰朝就出咗新聞話
「昨晚」葵涌警察俾人斬

仲有之前警察總部被人定汽油彈
作為小市民我都想知點解政府淡化
係咪又涉及警隊個人失德問題

班阿sir仲以為政府係後盾？

政治係咁醜惡架啦 你讀多d書 熟讀下歷史先啦

文宣

push

Pish

借錢唔還 抵俾人斬

721 811 831

根本就刀手臨做野之前 叫定大陸傳媒寫定稿

話說香港份方向報都好快手 20分鐘仲出到編稿

真係關示威者事,班狗早就大造文章啦
一係隻狗自己衰其他野,比人報仇
一係就共產黨做,只有兩個理由

睇啲血漬咁靚一早就知假

係佢地唔敢講 麻包袋都發生過 無人會出聲

其實由頭到尾有無人俾人斬過都未知，全部嘢跟本就係9作

示威者要斬都唔斬 守槍房癈老啦
呢d 退休位老散 少一個唔少

有冇人受傷都唔知啦
你倒多幾桶紅油話葵涌警署大屠殺都得啦

班狗自己斬自己

之前唔係有條友開po話係佢斬咩？
又講到海外革命軍又話揾港人美軍訓練

突破盲腸

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

咁點解唔做盡d

下面張圖邊度流出？

是但搵隻狗開POST 9UP都得啦
佢地俾石灰粉搞到個背脊紅左一撻都如獲至寶咁影晒出黎
如果真係俾人斬佢唔撚由朝講到晚?

推

Fake news

國內部隊全面取代現有的香港警察

Push

咪撚玩啦 示威者到依加都未有麻包袋

肯定係中共搞或者警狗苦肉計

屌 推行動post呀！
膠post查案post收一收皮先啦

我以為係假

幫對家推核彈係咩心態？
係唔係你都唔會知 亦都唔關你事啦

要推就推行動POST、核強POST
推鳩UP POST做乜鳩

Wfc

你唔講都唔記得有呢件事

同埋記唔記得6月9號前幾日有燃燒彈投向警車啊？死黑狗係咪又冇咗件事呀，照哂劇本做

之前跌損腳都係fb出哂圖屈落示威者
被人斬咁大件事
仲唔有咁大煲咁大
而家咁低調 一定有古怪

唔講都唔記得單野，有古怪

你唔講都冇咩人記得又未斬死

支持中共做嘢

一早有巴打認咗頭啦

獲得攬炒巴公開認證

問題係畀人斬完民意完全無逆轉仲要個個嫌斬唔夠

阿sir驚閪
就算被支共清算
都要打撚柒你班後生仔

Source 係邊度？

本身就以為係勇武做

但發覺咁大單野 警方都想淡化件事 就知咩事

正常程序一定會係葵涌區用大量警力大搜捕

點知低調處理件事

但原來刀手係休班解放軍

班阿sir查到都唔敢拉人啦

你唔講 我真係唔記得

中共做既 阿sir緊係要淡化件事啦

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

有無人目擊
話唔定成件事都係吹出嚟

點睇都係作出嚟
唔係點會傷口圖都無張
送院圖又無張

最後，致Victor 手足：
各大戰線，缺一不可。
只有文武開攻，香港先可以避免成為南蘇丹、以色列加沙地帶，缺乏國際支援牽制。兄弟爬山，各自努力。

Victor就係斬完人第2晚開post認頭嗰個

嘩，做警察真係好危險架

又係喎 如果真係示威者斬 佢地無可能唔keep住講

［冇人識你呀］830被斬PO PO | PO PO got chopped? WFC?

之前都開過post講

林鄭探閘機都唔探依個被斬popo
心照啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

Twitter要人
文宣要人
Airdrop要人

又陰謀論 只有抗爭成功先有機會有真相
推行動post啦

咪係，個身紅左少少都大肆報導，相晒相放大晒，屌你俾人斬傷一張傷勢相都冇？連話跟進調查呢d case都冇報導過，個成萬字愈睇愈唔對路，仲要警署門口斬，東方又先知咁報導，係人都知乜事啦

算鳩數啦
故事黎姐
點知你地唔信姐

黑警死全家

黨鐵出軌都話係示威者架啦
有咩野唔賴？

佢見屈完無人信都係收埋算 廢事愈黎愈多破綻

有閪腦咩班popo 仲揮緊支那旗呀

其實係咪真係有人傷都成疑？

網傳〈前線革命宣言〉認8.30斬警 網民質疑真偽

黨報梗係會收到風先㗎，想話唔係都唔得啦

警車扔汽油彈，斬警，全國獨立黨，陳浩天火岸倉，全部冇晒聲氣

由白粉報20分鐘光速出到新聞後就冇信過

推到mon po狗見到

一開始個氣油彈同呢單都無哂聲氣
鬼到

被斬人做槍房廢柴，都冇去前線，點會係目標? 擺明係黑警自己揾鬼扮義士去斬個廢柴

仲有TATP炸彈

班阿sir冇再提 想淡化 咁大既核彈

咁你明啦

篇大陸文被證係假喎 連機構都講錯

自已人做緊係揾唔到兇手架

其實幫得共產黨手就點都唔會有好下場，到你冇利用價值嗰陣就連身邊嘅人都會無一幸免

無可能係債問題

斬到傷殘更無錢還

如果TATP炸彈事件係真

點解前線冇人玩TATP 仲玩雞尾酒

有冇阿sir可以用個腦試下逆向思維諗下

每次都係陳浩天

一早知啦，示威者邊有帶金鏈光頭佬呀，而且打篇千字文作文味濃，差佬/建制反應極冷淡

冇人會信警犬

屌，呢個真真

講左班狗係condom，佢地點都唔信

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

fake news la

TATP炸彈一定係假,即場引爆成棟樓可以重建
附近樓都會裂

因為根本就無件咁嘅事
成段新聞都無中生心

Condom

蘆葦蔥
又失蹤

成撚日做埋d無撚聊野
狗比火燒d腳毛都冇甩
狗被斬冇圖同帶把長劍去斬 點收埋
On撚799

發夢個陣 有人報夢話

好多狗有玩開外圍 習俗黎 有d仲係細莊家

出面玩外圍可以些住數先 如果出面差人錢 係好難查

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

你叫黑警讀書？

班狗只不過喺condom

張通告係fake㗎

自導自演 駛乜咁認真呀

狗狗又睇得自己太重要

有無真係入廠都無人知

我都有同感
明明係核彈

所言甚是

啱

記者其實會唔會考慮問下

記唔記得當日唔記得個乜網一早就報左新聞？
能夠噤sure 將會發生事

比較大可能係，根本冇斬到
次可能係，大陸做

我傾向相信大陸做

新屋嶺酷刑強姦
太子站殺人運屍
香港警察殺人後棄屍、偽造自殺案
又扮示威者放火、插贓嫁禍

呢單野都好明顯睇到係邊個搞出黎啦
之後果篇乜乜前線宣言可以直接無視啦
黑警撚有腦咩

又屈

時差黎 好似唔係中國

Push, 斬多幾件

呢啲Post就合理值得討論，太唔尋常

前線狗一定唔多唔少都收到風係邊個做
今次就斬傷少少 下次真係分分鐘冇命
MON PO狗真係諗清楚值唔值得
世界冇free lunch有啲野係要還
咪以為打人有糧出好撚過癮
老土講句 若然不報 時辰未到

好撚堅既分析

自編自導自演

咁仲提黎jm9

自編自導自演 邊有人傷 假㗎啲血

記者記者問下喇

我都覺得好奇怪
真係示威者做 警察記者會一定日日Loop啦 而家無晒聲氣

推喔

香港警察 用完被殺

其實真

如果有mon post既阿sir 你自己用下個閪腦分析下

有腦就唔會做popo啦
我希望樓主可以好好檢討一下

其實反而係咪要煲大佢，話中共想警察死

係發現根本冇人care，大家更加士氣高漲，再發大就真係會出單真既

下一個斬撚死嘅係你呀Sir

汽油彈燒傷都冇再提
根本係自演

可能係陸續有狗隻與他們的子女中麻包袋
警犬唔敢報
驚愈報愈多呢

分析得唔錯

相都冇張，冇人覺得根本冇差佬俾人斬？

根本就係黑警自編自導自演

唔好玩啦 佢地會驚人效法所以淡化

如果佢地驚的話就唔會同市民對立啦

可能用膠刀斬傷左

咁係咪要咬住單斬警案唔放
最好chok到佢哋話係共產黨做嘅

我反而係覺得依單嘢係自編自導，諗住可以spin，但又spin唔到。但其實根本就冇狗被斬。依照狗性，斷塊指甲都舖天蓋地咁報啦。但而家一張圖都無？如果單嘢係真，就算上頭要封鎖，班散仔都會同仇敵愾咁send啲圖出嚟㗎

捉人入立法會又咁快 斬警察又未捉到

但係就算真係示威者做又點?
斬你休班警 咪斬你休班警囉!!

如果係唔割嘅 我唔明點解要話係中共搵人扮
咁只係顯得你地嘅心態仍然不足以進行呢一場革命

明明之前有手足出聲明承認為行動隊伍
並已逃亡出海外

咁捉唔到人
似乎係印證左手中聲明嘅真實性
而唔係咩黑警故意淡化..

好似有隊屠龍小隊認咗

公安三千蚊一個月 你話啲黑警條命值幾多？

中央送大禮免費送子彈

Hi mon post dog

而家都唔知篇文真假

推推推推推

第一代獅鳥

為國捐軀
係光榮黎

你識條鐵咩

好老實，我諗冇人想警察死

警犬就咁死咪便宜佢地？梗係要睇到佢地淪為過街老鼠，生不如死咁先開心嫁嘛

諗深一層 你又好似幾啱

政府越大反駁，就姐係佢地要煲大件事帶風向

而直至今日，嚴重傷害警察事件又真係只此一單

東方咪完美講左係局啦！20分鐘詳盡到無人做到既報導！內地仲可以早一日報左！預言發生有咩野勢力做到！?

有咁既可能，不能唔好亂傳fake news

大膽假設，但要小心求證，

假既核彈會炸返自己

有冇睇立場新聞㗎 啲警察（包括mon po狗）都唔覺得自己有錯 有用過分武力喎

樓主錯了，我好想啲黑警死希望快啲死返幾十隻黑警

咁你覺得黑警唔捉人
係因為係中共指使 想淡化事件
真係冇證據 捉唔到人
定係已經逃亡？

頭兩個原因 都唔需要出聲明承認責任
我個人覺得義士團隊要出聲明
係因為佢哋已經付出左重大嘅代價
(包括逃亡海外 以後或無法再返香港

但你地仲諗緊係咪中共請槍咋?!?
完全無視義士做嘅義舉
講真我都真係好鄧佢地心淡...

非常合理

就係太多可能性
你唔洗一嚟就話心淡
呢篇文我就一路都記得，不過就係懷疑可信性先冇攞返出嚟講
如果攤得開出嚟講我一定講
最怕有人怕有人談論篇野唔畀有其他意見啫

我想問如果真係義士斬

點解斬果個係槍房大叔，而唔係八鄉分區屎忽官？

點解佢地唔傾埋

一邊斬人
另一邊照捉人

做場大龍鳳

唔好作無謂推測，無太大意思，推行動好過

八鄉分區屎忽官

中共 ： 求撚其斬死一兩件算

嗨 mon po既Condom仔

屌 根本由頭到尾就冇人比人斬 醒少少啦 幾條紅色痕就信

謝分晰，但陰謀論正評不推

我其實都幾想警察死

有腦果d都辭哂職啦

咁樣諗
如果佢高調話係示威者做
佢又有咩好處

將示威活動連繫到恐怖襲擊
定係令到其他人模仿

究竟有冇狗被斬傷都係個問題
之前擦損少少都影相擺fb/記者會狂loop
再加林奠同陽痿聰去醫院高調探訪
呢單嘢到宜家無論記者定狗方都係一張相都冇
唔好話傷勢圖 連事主嘅圖都冇
只係得一灘紅色液體喺地下嘅相

之前唔係有個團隊認左咩

萬字文屌登報係一大敗筆，好明顯對家好介意國際關係衰左

popo killed by popo
自己攞嚟

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

白衫每個月幾多人工啊
以我所知 大多數都以私家車代步

再者唔係斬大粒就有用喎
比你斬到林奠 有用咩?

反而斬啲細嘅 甚至係隨機嘅
先最有效打擊警隊心理

應該係想嫁禍，但係又被踢爆
所以淡化件事

依啲梗係貼係狗屋出黎喇

通常係POPO搞咗人D女人,被人教訓姐,否則POPO吠到呢..........

係喎！確實見唔到民意有轉向
真係話「斬得佢少」的市民較多

一直覺得係俾人篤灰,
想小懲大戒, 點知重手咗
始終無人會自願受傷
而且做槍房
低級得黎又唔係前線,
無洗腦得咁勁

Mon sir 唔好再做走狗

你地係避孕套黎咋

用。完。即。棄。

推啦 屌佢老母

正解

真慘，做Condom
仲要俾人斬都唔知咩事

根本就係班狗自己做戲

6月7號狗總掉汽油彈單野已經知

當市民弱智

支共做，點會畀你捉到

黑警死全家！

分化囉
拉一派打一派 支共最愛

Mon post狗諗下喇

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

扔彈都扔咗100幾個，點解而家先話要出實彈制止？之前係幾米外班狗扔都唔走？

有腦就唔會做狗

中共最呃玩分化

未有狗死呀
有先算啦

棄子

其實班狗自己都知咩事
只係立場問題順便屈落示威者度
同古惑仔圍村仔一樣
你估佢真係愛國
只係立場上一定要同黑衫為敵

話撚知你死 關我撚事

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

可能明日黎第二單

圖都冇張，都唔知係咪作

差貴利數咋

光頭佬+金鏈，仲唔係福建幫

香港警察殺人、強姦
新屋嶺濫用酷刑、強姦

根本無人傷
兇器同疑犯都係自己人黎

分析得好有道理

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

haha，最期待的畫面

你又錯
當日係林鄭覺得死幾個警察就會民情逆轉,應考慮過搵人劈黑警嫁禍示威者
中間就係黑警衝去商場連街劫藍絲狗都打埋
到真係有傷者得番公屋綜援大陸狗支持黑警
今日見屯門dab程志紅開街站,街坊當條友透明

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

咁講吖,若果係修例而咁樣搞POPO,肯定係會乾脆利落,一兩嘢就完.係真正嘅革命狀態. 呢單明顯係被鄉黑教訓,多數同POPO喜歡屌HI有關.
鄉黑係屍鳥,有單一針對性,所以未求其淡化處理

一早就話係

其實可能只係收數佬收唔到錢就斬人

幾時斬多件

槍房都會入ptu rotation
都係賤種狗黎
唔好以為班狗成世做死一個位
呢個係防止產生山頭文化既措施

個隻狗真係傷得好重架
仲要咁都唔死

邊個做都好
斬到狗就得
勇武做都不割

我懷疑係狗署怕影響士氣先收埋唔講

佢場戲穿左仲點會拎出黎講
反而應該主動關心下佢就唔知去邊搵個老林肯比佢斬黎交戲
如果真仲唔一早上環時受封英雄咩

我聽嘅風都係因為葵芳狗屋啲狗嚇到瀨屎，高層就下令低調處理

私下應該收埋唔少差佬遇襲案，唔行咇係怕俾中共特工殺死，根本就唔係怕市民。

叫啲冇閪腦嘅人用腦？

agree
屌跳個閘都full gear捉
呢d唔撚捉住祭旗咩

我都傾向係呢個講法

唔講都唔記得有呢單嘢
連班藍絲都識冷處理

諗起立場篇黑警文
話仲有好多溫馴市民
真係咁多溫馴市民又怕咩行咇

屌你咁耐都未有圖

講明先我核爆都唔割 見到有狗出血我好開心
但斬警案最大疑點係又有黨媒預知未來
篇文可信性真係唔高 仲要話咩靠盜刷信用卡過日子好抹黑feel 真係有能力盜刷第一時間嘅話一早搞9啲狗先啦

乜野屈落示威者度呀
我覺得相反 驚破窗效應更多人仿效
其實手足贊成 唔好吓吓都抹殺手足既努力

多咗句第一時間

應該每日鞭一次屍。
我地要有系統咁做，整個港人清算列表：
1. 每星期有咩post必須推翻出黎有咩每日都要提

2. 831、901 警暴濫捕公安混入，隱瞞打死示威者拒絕救護消防入內，延誤送院，多人失縱，CCTV不公開

3. 721 元朗恐襲警黑合作，中聯辦及何妖背後策劃

4. 新屋嶺強姦虐待示威者至死

5. 連日來突然出現大量浮屍、屍體發現案，全無遺
書，死因不明、未經調查但被歸類為自殺

6. 連續兩名卧底警扮示威者並開槍

7. 使用過度武力對付示威者及年紀少至十二歲路人，如以警棍暴打其頭部至腦漿四溢，以膝壓胸口至窒息，以布袋彈射向四名示威者眼睛導致可能失明。

8. 濫捕路人，多人下落不明

9. 將軍澳、荃灣斬人案

10. 葵芳站內於室內封閉空間發射催淚彈，令有害化學物質如山埃通過中央通氣系統飄到沿線車站

歡迎補充

啲狗平時最中意咪mon post cap我地講啲咩再係記者會show出嚟
平時明明好撚大聲話譴責同要追究
結果斬狗案聲都唔聲下
啲狗平時仆街擦損隻腳都有得po上fb 斬到入院就error404
成件事好似冇發生過咁
結論：condom就係condom 大sir想你地死好耐

無所謂，咩人郁手都得，斬死佢地就得

condom

啲mon post狗有撚腦咩

最好笑係斬完個死差佬，個個叫好

推啊

之前喺電燈 不斷有人出post 煽動勇武麻包袋啲 狗, 點知吹咗咁耐都冇人理, 最後中共唯有自己搵人出手嫁禍畀義士諗住啲和你飛會割席, 點知畀人睇穿曬
跟住開學前好多post 煽動 去搞啲狗仔女, 點知又係冇人理, 唔好俾我估中 ,中共喺無計可思之下博翻盤真係會搵人最兇殘的手法搞啲狗仔女再嫁禍義士, 睇下黑警你哋邊個唔好彩喇

唔該你地班警察用下個腦推斷下 邊個先係你地敵人

tatp太唔穩定，好難玩
個阿sir貪tatp易整掛

反正我信了

警察有腦就唔會繼續做狗啦

其實係 民意仲要係可惜點解無斬死

成班做咗共狗都唔知
Btw狡兔死之後嗰句，dse五科都無十分嘅弱智毅進仔係咪唔識呀

自己狗咬狗又想老屈義士

所以佢地冇趕盡殺絕
上次和你塞機場撒離日，係青馬輕鬆一網打盡都冇做到

證明警察高層有人玩緊政治

一早知 如果係示威者做唔一早有幾大吹幾大

agger

condom sir

做左咁撚耐condom都唔用正常既腦諗下

其實最大機會係佢地知道條差佬身有屎
賭錢得罪黑社會私怨 是但一樣
吹得太大好易俾人踢爆

老實講 警察份糧包埋
黨出得lee個數俾你
為國捐軀應該

警察係佢地眼中都係香港人，姐係信唔過，佢地淨係會信接受大陸教育既人。香港警察係佢地眼中係可以犧牲，以達至佢地既維穩目標。

核彈級文宣
Fact Check左
一定係真
推到上新聞

維穩定3萬個重要

一路都講, 麻包袋其實之前已經有幾單, 不過班狗選擇唔公開講係因為怕會有人模仿, 同埋覺得會破壞形象 (「連黑警都保護唔到自己」呢個位揸得好緊)

點解你地唔諗 假設刀手係義士手足

popo拉左人 唔通報。日日收埋佢係黑房 虐待佢 都得

推2。

如果真嫁禍，點解黑警唔敢食住條水屈落去？

收到消息話被斬警員係黃嘅 斬佢嘅應該係藍嗰邊請返黎嘅刀手

黑警只係condom

宣言話原本係想斬高級的，但是發現好難跟踪，太容易被捕，所以臨走前是但斬一個(?)

欺善怕惡的話，只敢捉不反抗的人。公然向武裝分子宣戰，就不是欺善怕惡。
欺善怕惡的人不敢去捉會還擊的逃犯。

中共必須死
黑警都一樣

話知佢地狗咬狗骨
反正冇一個係無辜